利物浦拎到英超冠軍，我扮狗由將軍澳跑到去屯門

Lm

Gun 我上水跑去赤柱

輕功水上飄

唔駛扮

Hi